理大裝甲車 被燒

精彩

唔知隻狗痛冇事呢

垃圾銳武

隻狗有無死

理大手足

仲有另一架standby緊

城大港大浸大中大出黎幫手呀！

靚

RTHK

求大家救救poly
班黑警已經唔理開花架啦
油尖旺嘅手足麻煩反包返黑警

其他區就開花燒狗宿狗屋狗車

已經出曬槍同埋趕記者走
唔該真係要救救理大

正呀

做法不完美，要改善

push

4仲有兩架警嫂
手足加油

幫手呀

理大班手足真係好撚癲
頂左好耐
一班人頂兩架裝甲兩架警嫂

好撚勁respect

唔好打飛機啦

諗下點樣救理大班手足撒退呀

頂住啊

燒完出左AR15實彈槍...

Poly入面仲有冇傳媒？
冇傳媒就搵人開直播！！
有鏡頭先唔會有屠殺！！！！

快啲救人

火燒狗車

推

警嫂係磚陣好難行 所以銳武先係最重要

2055 #理大 裝甲車的火已熄，架車隻色都唔同咗

都係果句 救人優先 完左先笑

銳武？邊撚到銳呀？睇過

燒左都無事咁堅

壞左就冇
要用大陸貨

架車防火

銳武根本就係拎黎防氣油彈

屌德國貨黎

勇武劣勢呀！

蘋果live

壞咗就要用中國貨

燒得好!!!
所有埋大學生帶好物資分散佔領校內大樓, 封鎖地下出入口, 大樓之間互相幫忙睇水, 有警賊強攻盡量用遠程物攻, 唔好最後唔好火魔, 會煙死自己人, 要射箭既唔該浸一浸屎水先射出去, 外面要幫手既家長市民唔好只係掛住開花, 冇用架, 你開花影響唔到佢地, 最直接方法係燒狗宿, 入面既人衝出黎逃生果陣綁起部份人, 拍片直播逼佢地放人呀!! 救POLY唯一方法就係燒狗宿, 綁起佢既家人逼佢放人!!!
禍必及妻兒!!

而家ON99啦現場講左出真槍掃

靚波

出黎救人呀

點呀。。。俾人拉啦

現場唔夠火魔啦！ dllm

開銳武入大學，正仆街

原來理大先係真。暴大

鏡頭愈多愈安全

勁

好勁

不如搵條路攻入去poly，開返條路出黎比手足

打出一個缺口

唔好再打飛機啦
各位出黎救手足啦

因為係燒緊D油唔係D鐵,燒哂D油未燒到鐵就完

準備出去嘅手足 記住進攻

【出去嘅手足入】進 攻 係 最 好 嘅 防 守

副偈都著火收左一架皮

好似冇咩事

真係要人啊Poly

玩爛左平治唔會再畀貨

用中國貨

消防開咗頭冚引擎着咗火

咪撚開埋啲打飛機post 啦 一陣入面啲人團滅呀

燒爛咗再冇外國賣俾佢

好撚正

安全散去先慢慢J

假㗎！聲東擊西咋
Poly入面搵人開直播！！
鏡頭愈多愈安全！！！
旺角人開航拍！！！

好彩理大人仲有貨又夠勇
唔係就裝甲車碌人

支那

笑唔落
救救手足

支那的會爆炸

到時真係會燒埋個人

真係柒冇，乜7都冇

咁都唔撚爆 你老母

點解

死5毛 點你老母

無用ga
唔係架車著火

用大陸野頭先件黑警燒死左

問下點解都比人問五毛
What’s up man

係車入面一定嚇到九縮......

救人啊
唔好再打飛機

化武？

唔好阻住戰術POST呀，打飛機遲下先，拉!

唔係無用WO 、直播連引擎入面都著埋火、要消防噴水、成架野報廢咁濟

爽！

淨係睇到佢係咁退後

推呀 要突圍呀 要缺口呀

佢地仲係被圍，身陷險境

救人

重點

十萬火急，救人要緊

紅燒狗肉

應該加左料
火魔法lv2🔥

勇武手足好勁
燒車 守城

推呀 救人呀

燒左部車D狗停晒手

開咗蓋裏面都有火
估唔到
德國佬賣次貨比香港

咁即係普通私家車

Benz黎
如果用大陸車燒撚死左啦

好快要係中國入貨咖啦

班狗撚會諗咩

手足加油

仆街消防，多管閒事

越戰越勇

救人呀

應該會驚爆炸

依家頂到 唔代表明天頂到 大家要反包圍poly 手足不是condom

銳武不及勇武

強心針

唔好再推呢個廢POST呀，無意思架!!!

唔救人之後都唔會再有老豆搵仔
救人啊
唔好再打飛機

開條路比物資同人手入去,暴大贏都係因為贏在無限物資同人手

講到自己安全
黑警去黑市買都要啦

保番幾條狗命仲話次貨

希望有警察死

可以係邊度入

應該冇事啦

岀黎啦！
唔好打飛機住啦

我都唔太熟,但一定要搵D小路入去支援

架車咁慢行埋去做乜鳩，要衝就快，特登行埋去比人燒

冇事再悔氣再軍師再打飛機啦
你有冇諗過現場人睇到你呢d鳩話有咩感受

涉事手足暫停咗手上嘅職務未？即日開始休假未？

點會痛, 立稅人俾錢買..... 如果係私傢車, 一定更痛

文宣推